====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: il déforme la résille par des bombements qui en intéressent chaque ligne .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

